屌你老母 石鏡泉旗下經濟日報U magazine 出pepe袋想cap水 一定要罷買

佢哋啲老細咩麥華章全部係奶共集團！

PK !!!!!黨報想cap黃絲水

強勢加入

賤到仆街

Push

奶共仲要抽我地水？
食屎啦你石鏡泉

唔只佢
老細麥華章同馮紹波都紅到發黑

好多港女買u magazine㗎仲
唉

正版? 海關?

咁我諗佢唔敢做翻版嘅
同licensee應拿咗patent

128 維園見

Pepe真係咁靚咩 我真係一啲好感都冇

快啲搵自己design多個賣啦

自己手足

要俾版權費㗎

當然啦，版權費自己出住先，出左既話大把巴絲幫手買

問題係大陸啲廠應唔接

台灣廠 香港廠

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

藍屍唔會買 , 黃屍又罷買嘅話

會貴好撚多

依家賣緊幾多其實

一定要罷買
驚好多on99買咗
快去佢fb 洗版洗到佢收皮

好意思用pepe???死仆街

果然藍報整公仔個樣都大陸過人

好似收咗皮
del咗post！

籐條打仔

屌你老母
收$69
12/12賣

但個post 喺fb del咗
唔知係咪收咗皮

哇。咁都得

大家快去吊到佢反艇

吊，150幾萬followers

push
唔知係咪抽起咗

驚佢會賣

用貼紙A4+printer印完，牛油紙熨上去，大把圖自己玩，遲下出教學

唔知佢係真係唔賣定只係抽起個post呀

石鏡泉點解仲未俾人拉
720撐黑警大會預告定721
仲講得出藤條打仔
極有可能參與策劃721元朗暴動喎 咁都無事？

推
俾更多人知道
咪比佢賺手足錢

話去咗加拿大
咁咁何已完夠連協助調查都無啦
其實經濟日報其他2個老細都藍到發紅

佢抽起post唔知係唔賣定偷偷賣

721831

有冇人買其實

。

點會無
平時啲magazine賣嘅嘢好多時都賣晒

以前日日睇晴報而家不1了

見一份掉一入5

屈婦人係咪喺晴報有專欄

推

有冇俾版權費

咁狗想 cap黃絲水？

U Magazine

個個爭住睇

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

Tui

U 字頭呢間嘢有前科 詳情睇下面呢個post

香港新片資訊交流 / 戲院會員優惠全攻略 #13

[人血！！]紅媒U magazine 賣pepe袋！

p牌仔真係慘

推到上熱門

屌你老母食人血饅頭

中共扶植黨報嚟

仲有

咪撚買

個袋好醜

Cap水正仆街

去佢fb洗版啦

想呃錢

Fuck this

不知所謂，奶共人真係毫無道德底線，完美示範有著數就奶

推
推
推

佢哋眼中只有利益

睇錯泉下有知仲開心左一下

送都唔會咩啦

呢本雜誌 七月開始已經罷買啦，呢本野愈來愈薄，想呃黃絲錢？收皮啦

Smart ED經濟一週係英皇架

經濟日報呀講緊

佢地咪都係一個中國

洗咗

左膠mode, 不喜請插: 有冇諗過係入面既黃staff 想盡一分力先fight 到個機會用公司平台幫手宣傳，其實個袋真係唔係賺好多者，話哂都係正版。

個4chan作者唔係唔會claim copyright㗎咩

難分真與假

我琴晚都開過post 冇乜人理
有冇得俾壓力PEPE作者唔好授權經濟日報出人血饅頭產品賺錢

互相幫手推

去佢fb洗版先有用

屌
自己以前like過都唔知
即刻dislike再叫身邊朋友dislike

150幾萬好撚誇
仲有好多垃圾衞星page 如u food etc
快unsubscribe

理撚得佢，自己印下無壞
和理非接招！：

.需要既野有：
1）熱轉印紙，去啲專門啲、大間啲既文具店應該搵得到，再唔係就跪中南...

或
3M pet膠片（以前用來印projector film,而家大部分laser printer都用得到），聽講都得

2）printer....有墨既printer

3) 袋

4） 牛油紙

5》呀媽個燙斗，我用既係鐵底

步驟：
印上熱轉紙-》剪下外形》擺上袋面》牛油紙擺面》大力啲壓住燙勻

boycott

831

屌佢老母 對家為左錢真係咩都做

有手足話用咗「袁朗$721」名義捐今晚東華 叫大家幫手cap

傳開去

真正人血饅頭

上佢fb洗版

香港官方pepe the frog
btw 大J外國買邊返嚟嗰隻pepe都係差唔多樣

好想要

好得意

冇骨氣

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

話想要姐 又無話會俾錢

推俾全世界知

咪撚柒買

push

Fb個post delete左

唔代表佢唔賣
可能低調賣
去佢其他post洗版要求佢交代

版權Hello?

一定有人買

dnlm

一日未拉條仆街 一日都罷買

含撚狗

想貪兩邊，呢啲就係仆街中之仆街！

推爆

仲要整到禁柒

吾好買 推

屌佢老母要請佢飲雞尾酒

Wai Yuen Geen